如果侵唔連任，應該走之前出最後一擊，打殘中共

等下任無得幫中共返身

一定要啦

如果SIR THIS WAY佢咪可以連任

歷史偉人，在此一舉